如果當年巴基斯坦送比毛澤東嘅係咖喱 會點？

會唔會到時冇咖喱，當年中國人屙屎當係照食照拜

唔知道我講咩嘅朋友睇依個：

食緊咖哩飯忽發其想